[15/6] CCTVB 新聞部全體生癌

可以撇除藍可盈嗎？

佢唔係CCTVB的嗎?

係 但我愛佢 唔想佢受樓主毒罵

so and u than

閘住反彈無回頭